# IP
## Constat
Lors des formations données j'ai contaté :
- De mauvaises représentations dues à une méconnaissance de l'IT,
- D'autres dues à des mensonges bienveillants (marketing) des constructeurs.